<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="current_electricity_price">Gjeldende strømpris</string>
    <string name="unable_to_connect">Kan ikke koble til Internettet</string>
    <string name="lost_connection">Mistet internettforbindelse</string>
    <string name="losing_connection">Mister internettforbindelse…</string>
    <string name="select_region">Velg region</string>
    <string name="east_norway">Øst-Norge</string>
    <string name="south_norway">Sør-Norge</string>
    <string name="mid_norway">Midt-Norge</string>
    <string name="north_norway">Nord-Norge</string>
    <string name="west_norway">Vest-Norge</string>
    <string name="selected_region">Valgt region</string>
    <string name="spot_price">Spotpris</string>
    <string name="home">Hjem</string>
    <string name="electricity">Elektrisitet</string>
    <string name="appliances">Hvitevarer</string>
    <string name="settings">Innstillinger</string>
    <string name="table">Tabell</string>
    <string name="graph">Graf</string>
    <string name="language">Språk valgt: Norsk</string>
    <string name="change_language">Du kan endre applikasjonsspråket ved å gå til språkinnstillingene i telefonens systemkonfigurasjon.</string>
    <string name="about_this_app">Om appen </string>
    <string name="usage">Bruksområde</string>
    <string name="information">
        Velkommen til vår strømpriskalkulator-app! \n\n
        Appen vår gir deg oppdatert strømpris informasjon for de ulike regionen i Norge.
        \n\n Med vårt brukervennlige grensesnitt kan du raskt få tilgang til gjeldende og anslått strømprisdata,
        PricePulse viser brukeren gjeldende strømpris og dagens pris per time. Den beregner også hva det vil koste å bruke forskjellige hvitevarer for en gitt tid. \n\n
        Foreløpig beregner appen kun prisen på bruk for vaskemaskin, stekeovn, varmeapparat og dusj.        \n\n Appen vår er optimalisert for både telefon- og nettbrettbruk, og tillegg støtter norsk og engelsk.
        \n\n Vi håper du liker å bruke vår strømpriskalkulator-app og at den hjelper deg å holde deg informert og forberedt.
        \n\n Denne appen er utviklet i samarbeid med Meteorologisk institutt og som en del av en eksamensoppgave for IN2000 ved Universitetet i Oslo.
        \n\n \n\n Prosjektet ble utført av: \n\n Kashmala Hafeez Sheikh, Osman Nasib Ali Ahmed, \n\n Sakaria Abdi Ahmed, Sofia Ibn El Moujdi Troger, \n\n Suleyman Mert Boyar og Syed Adam Hussainy"
    </string>
    <string name="opensource">Åpen kildekode lisenser</string>
    <string name="purpose">
        Hensikten med appen her er å vise elektrisitetsprisen
        for et tidsrom, og kostnaden for å bruke ulike apparaturer
        innen disse tidsrommene. Hjemskjermen viser spotprisen til brukeren,
        mens elektrisitets skjermen viser elektrisitets prisen for dagen i dag,
        og regionen den viser for. Apparat skjermen viser prisen for apparatet som
        ble valgt som en graf eller en tabell.
        Innstillingsskjermen gir deg muligheten til å endre regionen og
        gir deg viktig informasjon om denne applikasjonen.
    </string>
    <string-array name="names">
        <item>Osman Nasib Ali Ahmed</item>
        <item>Kashmala Hafeez Sheikh</item>
        <item>Sofia Ibn El Moujdi Troger</item>
        <item>Suleyman Mert Boyar</item>
        <item>Syed Adam Hussainy</item>
        <item>Sakaria Abdi Ahmed</item>
    </string-array>
    <string name="wait">vent…</string>
    <string name="y_axis">NOK/kWh</string>
    <string name="x_axis">time</string>
    <string name="x_axis2">Price per time</string>
    <string name="washing_machine">Vaskemaskin Ikon</string>
    <string name="oven">Ovn Ikon</string>
    <string name="heater">Varmeovn Ikon</string>
    <string name="shower">Dusj Ikon</string>
    <string name="show_developers">Hvis utviklere</string>
    <string name="show_usage">Hvis bruk</string>
    <string name="disabled">Av</string>
</resources>
